買咗paperlike你問我答

用緊iPad Pro2020
paperlike佢真係好過switcheasy嗰塊好多，之前俾黃金d人坤過買，好磨支筆，同埋痴咗之後diffusion都幾明顯
paperlike嗰張好咗好多應該係佢個nanodot真係有用，用咗一陣覺得冇gum磨支筆
但係最大缺點係我7月中訂九月中先到

一路都用緊 感覺唔錯

而家用緊paperlike 2 (ipad pro2018)

係真係清過第一代

年頭個陣訂 一個星期到就到

等梗新ipad air番學用🤪

paperlike 用過一排
好破壞個靚mon 最後乜都唔用就算

真係幾高質同埋除翻開兩張其實好平

你用邊代ar

半年前喺街度買，邊代我唔記得喇

可能你買咗其他廠出嗰啲paperlike多數直接係佢個網到買

希望唔好出新ipad pro住，我見個keyboard18換咗20

唔似有pro會出，不過淨drop note 新air 如果用到第二代嘅筆
同pro分別應該唔太大?

我都等咗好耐送貨

矇到仆街
好似痴咗磨砂貼咁

少少啦，不過已經好過市面好多

樓主有冇用過elecom？
諗緊買elecom smooth type好定paperlike2好
見到d cm多數都好兩極 揀唔到

唔需要畫圖係咪建議痴番玻璃貼好d?

玻璃貼反光反到傻的媽仔咁樣
個畫面黑少少都睇倒影
你用埋我果份

可以買ac+，我本身有用玻璃貼但係成日見到天花盞燈反光到我就黎盲之後補買翻ac+就直接裸機gum用不過近期online lesson寫多咗嘢就買咗paperlike

請問痴貼有乜技巧？
例如 點整走d塵/手指摸 點痴冇水pop
隔離post有人話入浴室痴，有冇用？

利申: 等緊paperlike2, 七月尾訂早兩個禮拜先ship

冇skill ar我覺得好易痴，都係用番佢入面嗰個guiding sticker去固定張mon貼，有少少好細粒ge塵唔會有氣泡，大粒d ge塵可以揭起用貼紙痴走佢

冇ar，兩個都差唔多價錢，不過paperlike係mic，elecom係mij睇你接唔接受到，我就認paperlike做德國牌子開心d

就算唔洗用pencil 都要痴PaperLike 2

用完翻唔到轉頭

冇gum多指模望落乾淨好多

Exactly, 同埋好摸好多 有多d resistance

仲有防油

但唔會好懞咩？無用筆，仲用緊玻璃貼

訂咗未到，想問難唔難痴

Ching嗰部幾時到

ipad air4未發佈😂😂

點解唔用back to school Discount

想問會唔會磨到支筆

好易痴

paperlike2我覺得唔會

paperlike2唔會ar，佢第一代俾人鬧好矇今次就偏向清d同埋冇difussion，不過就犧牲咗少少磨擦力但係同時冇gum傷支筆

15號發佈呀，ipad pro咁既樣
唔係呢個月內既都有Back to School咩

iPad Pro 2020用elecom 上質紙，畫質無裸mon煲劇咁sharp ，但係完全解決反光問題，睇網頁文字相片好清，配合埋apple pencil take note一流

會唔會好磨手指我好concern li樣

新機點會有阿
Back to School set死咗得嗰幾部
iPad Pro幾好啊

用咗幾個禮拜
寫落唔多舒服就冇用
同紙差好遠

2為咗清d犧牲咗寫字體驗

係咁架咩
仲以為一出新代舊個代就會下架

少少梗有，換嚟無反光及無指紋印，大量閱讀真係一流

可唔可以影張相睇下矇唔矇

話說尋晚就收到張貼
已經睇咗條片兩次先貼
好順利地貼衰咗第一塊
第二塊都唔perfect
不過唔起眼

感覺好似個mon即刻矇咗暗咗，
同黃咗少少，要較番高night shift 個colour tone
摸落去就好似摸kindle個mon咁
但係反光改善唔少
可能冇用過其他，覺得整體感覺唔錯

#1有圖ar

好慘不過你li張用得耐好多花痕佢地會肯免費寄多張俾你，我見好多鬼佬都係gum r多張返黎

點解要負皮我

根本就係磨沙貼

其實咪即係以前d cheap 膠磨沙貼

其實係咪即係好耐以前嘅磨砂mon貼？

我都覺
就算唔用paperlike都唔會手感差太遠

訂咗Paperlike好耐都唔到
所以上網買咗AMAZINGthing
宜家好地地唔換住

無指摸同反光真一流

曚左，貼左一個星期頂唔順
抆返出黎簡直兩個世界

係呢
不過無指紋呢點真係幾正
其實同磨砂貼有乜分別

唔用玻璃Mon貼或者裸機嘅ching
分享吓點先可以用Apple pencil篤部機但冇咁大聲

你斜住支筆gum掃同埋唔好gum大力

paperlike嘅磨砂細粒d望落冇gum矇查查

見有啲review話paperlike2好易有刮痕 ching有無呢個問題仲諗緊買唔買 驚唔耐用

可以email叫佢地俾過張你ar

有冇人買咗paperlike 2淨返一張可以拎出黎賣？

我唔想等咁耐但又想試下

我都只係想試吓一張
好驚伏
本身用緊類紙貼 好鞋嘅 見到有粒粒
唔知呢隻會唔會有粒粒同埋會唔會唔夠鞋

請問點樣先係paperlike2？

我前幾日先收貨，算唔算已經係2？佢包裝完全冇講

佢個網有話係nanodot嗰個就係2

會唔夠鞋但係會清過其他牌子

用2個月左右D紙感就會磨平, 常用既區域同普通膠貼無分別
賣俾你果條友要諗諗

少少磨手指，但好快習慣。淘寶都係60-70一張，值得一試

其實香港有冇實物摸下？

可以去黃金睇睇

上youtube 睇片用左兩個月已經好花

可以email叫佢地俾過張你

咁正架咩 ?

因為係paperlike

paperlike唔磨手指但係會少少juut手指

都係呢個牌子喎？

有d舖可能有ar，overall你當佢係好幼ge磨砂貼就ok

官網買可唔可以送香港?

見到paperlike iPad air4 有得preorder
有冇人想夾

可以，全球免運費

你去傾ipad air 嗰d po到講啦我li到冇人

有無巴絲用apple pencil有加筆尖套？

drop晒啲notes唔使寫啦

Bellemond好用過paperlike 清啲 仲有兩種唔同既‘鞋’度

佢上面有啲粉嘅嘢 其實係咪正常

我一買已經係Paperlike 2，冇啲評論講到咁差喎，啲人係咪用第一代去比較呀？

識用緊係裸跑

冇錯...尤其是你會買套既，冇理由搵d 野阻住個靚mon

筆尖套？

cover

用緊elecom, 覺得佢冇咁磨沙感覺，之前用過張大陸既好粗粒，其實覺得各有各好，粗粒好勁既用筆畫畫真係好好FEEL，筆頭磨蝕先算啦又唔係貴最多換姐

張elecom都成2百蚊港紙

應該最快都出年年頭，一年出2部好少見

我見d人係咁講ipad3

講定先下年出咪差唔多

Ipad3係講緊有年apple4月出完3九月即刻出4喎ching

講緊唔知幾多年前，唔係話冇可能，只係個機率唔高，同埋嗰個年代係30pin connector轉lightning

我有用過paperlike2

都ok 丫。。。但我冇用過bellemond, 我有張paperlike2 響度用過用埋佢就攞跑

快d email搵佢地攞過張la

算la
而家用落ok就唔再搞
實在冇信心再貼會好得過今次

paperlike會花ar你睇我個新po
拎多張做spare up冇壞

一個戇鳩仔問 如果將paper like 痴上玻璃Mon貼到 係咪唔怕爆Mon而且仲有paper like的質感？

工廠d塵

Holy

On its way有email之後要等幾耐

5～12工作天

無得track?

你額外加錢就有得track，俾錢嗰陣有得揀

唔該Ching

我之前等咗成個月

痴左幾日就摵左 唔明點會有人頂得順

我用開macbook睇嘢，ipad寫字

Big Sur wallpaper 好靚

我都想收一塊呀

有冇性趣放左另一塊佢？

點解好濛？
但用apple pencil 寫嘢有無好feel d

會kick住kick住
同寫紙好大分別
利申個人意見

唔用會似寫紙多d?

唔用咪就咁玻璃

街邊會買到paperlike，希望你唔係貴買咗

會唔會係juut住咗你隻手咋

有無巴打比較過腦paperlike 同用 筆尖套，邊一樣好啲？
後者唔會犧牲個mon

後者你就咁用筆尖套磨個moon仲唔係犧牲個mon

軟膠唔會好傷mon 呀話

磨親個coating